---
title: Beslissingen
subtitle:
date: 2017-09-11
tags:

---
Vandaag mijn tweede hoorcollege gehad, best interresant.

Ook heb ik nagedacht over mijn blog.  Ik heb besloten alleen mijn werkzaamheden voor het project Design Challenge 1 erin te gaan schrijven samen met de belangerijkste momenten van mijn dag.
